從港鐵不合作運動反映思維邏輯

其實發展都今時今日 該歸邊都應該歸晒
即係黃/藍陣形 已經有好明顯分別
一般雞蛋挑戰高牆 就係透過拖垮 一些影響大眾或相關有影響力人士既事情 令高牆妥協
但係由每星期街上激戰 之前既不合作運動
等等不同既方法 得出結果就係 黃既只會更黃 藍既更藍
或許街上激戰 有部分中間人 即非黃非藍
會因為是旦一方行為 而加入雙方陣形
但絕對係小數

莫講係地鐵搞不合作運動
香港人 雖然我自己都係一份子 但香港人係好現實
街上激戰 我唔想參與 最多唔開電視 唔去果區 就可以避開 當然日子久 後續問題會浮現

無論係食花生既 中立既 都係佔大多數人
但搞地鐵 絕對就係搞晒全香港大部分既人
黃絲或許就係睇中呢點 但正正反映佢地
思想邏輯好大問題 先唔講班px 自私....雙重標準....下刪一萬字......
地鐵不合作運動 如果唔係黃/藍 受影響既人
只會諗 你搞地鐵把鬼 目標 怒氣只會係放係搞事班人身上 中立果班 唔會將責任放係政府身上

今朝係北角站 見到一幕搞笑小插曲
因為不合作運動 好多人係月台
之後就有人講粗口鬧班搞事既人
跟手就有一個黃絲 好正氣凜然（自以為）咁回應:唔好講粗口呀 你鬧咩姐！地鐵講粗口 違反港鐵附例！
-0-晒嘴

非常正確 正正反映黃絲既思想邏輯
我做咩都係岩既 你做咩都係錯
我阻車門關閉係合理 你講粗口係犯例
我就手無吋鐵 你就滿手武器
我打人就義士 到人打你就暴徒
警方到場就話不歡迎 唔到場就警黑合作
下刪一萬例子........

只許周官放火 不許平民點燈是常識

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

群眾是英勇的 路缐是錯誤的